係香港教泰文有無人學

如果係收錢 由泰國人教既話
不過英文教學 有冇人有興趣？

要錢既 不了

推

有！不過英文唔好

你都痴撚線，同連登仔講錢
你起碼都要上屋企義教,唔上都要俾返車馬費人

留名

no

唔緊要 泰國人英文都唔好 最緊要大家有心學同教姐
我幫泰國朋友開post既 佢應該收得平

有興趣嗎？ 可以試堂睇下岩唔岩先

同意 一早講定好啲既 都係幫補下姐 唔會收得貴

想了解 課程可彈性上?

可以呀 你唔介意可以add 我tg 傾

有
利申: 學緊泰文

Wow 你本身係點樣學
如果有興趣可以add 我tg 傾呀 可試堂

之前喺泰國上過下堂 依家自學咋

自學好難 好易唔記得
你識唔識睇佢啲字

lm

康腩

剩係識呢個字

有興趣

大班教定係單對單？

暫時諗係細班 and 一對一
因為佢大班都未必搞得掂
我哋諗會係focus 會話多啲

How much

想知幾錢，價錢啱既話諗得過

暫時諗住細班係 $60 per hour 3-4人一組
1對1 未諗掂
不過都仲係岩岩開始 好多野都要睇大家feedback 再改善

$60 per head for 細班
唔知個價o唔ok
同埋我諗住咁上下人數會開番個group 比所有學生同佢傾計 可以多啲機會大家練習下

康腩U泥Ka~

想問有無話大概喺咩地區教？Thanks!

Here here

暫定都係旺角/ 佐敦/ 尖沙咀
不過可以再傾呀 睇下夾唔夾到人

可以pm我啊
暫時都有幾個巴絲約緊 就下時間試堂啊

中佬受唔受
學習能力低⋯⋯
黎緊想去泰國退休，想學下。

學咗過去溝女唔小心溝中人妖就仆街
不了

你賴屎

係miss定阿sir

自己英文唔係好掂
不過有興趣學泰文 唔知得唔得

受 最緊要放時間落去 同多練習姐

可以呀 其實老師英文都唔係好叻
簡單溝通到其實就ok

照食

miss

學緊
有興趣
不過想知收費地點課堂模式之類再算

溝泥

咁都ok既
因為我係由零開始 想知到時課堂模式係點
如果個個都有底我驚我會跟唔到

唔會呀 好多巴絲無底既 會分開唔同程度上

有意

interested

有意~英文好廢

有興趣想學